呢條女幾時先肯拍AV?

粒lin會唔會太清醒